〈衝出黎柒到爆核〉今日無線新聞南韓現場報反導「薩德」，笑撚死

好耐無睇無線新聞，無奈今日在親戚屋企睇左6:30新聞。

話說無線專登派記者搭飛機去南韓報反薩德既南韓人，點知得全場得幾個人反對，冷清到呢，唯有鏡頭一轉，夾硬話南韓警察武力趕示威者。

p.s
1. 依家大陸仲有人反薩德咩？屌你無線
2. 無薩德，大陸依家肯定驚到仆街

救命,好撚柒
下次叫吳幸美過埋去扮做當地居民未得

唔講以為北韓

6:30新聞報左成三分鐘

網上重溫得返一分鐘多d，cut剩兩個定鏡，訪問班南韓廢老都無埋

北韓一定好q多人

呢條仔係咪之前報天氣睇手機嗰個?

咁軍事基地係厭惡性設施，當地有人反對其實好正常

唔撚知，好幾年無睇無線新聞

全部廢老，仲有知和尚

應該有部分傳媒，報導此「趣事」。

現在係無線獨家料

唔係咁意思，而係生果報之類傳媒，報導大台呢項「趣事」及事後做法。

點解無薩德，大陸會驚？

條link畫面都冇埋？
得聲

on9 CCTVB，而家金仔日日林早洩，換轉你係韓國同日本，緊係裝啦

美國真係好撚多事
南韓死關美國撚事咩
炸死班整容狗咪仲好

執撚左佢啦CCTVB 正常後生果班已經無人睇

好耐無睇CCTVB新聞
乜解夠報導個位陳亮均而家肥到成隻豬咁

唔係見到我呢個post，要剷link下哇！？

本身就正正係美國利益所在，你估真係保南韓咁簡單？北韓如果研發成功射去美國西岸，南韓正好可以嚮爬升階段打佢落黎，第二重防線可以做呢件事就係日本，全部都係美國利益所在黎

咁簡單，中國同北韓根本唔friend。呢個係大陸營做出黎，想做中間人，過河濕腳，搵下利益。

呢兩個月黎，北韓根本無理會過中國，亦唔俾面大陸，大陸成日叫北韓坐低慢慢傾，金仔根本冇理過佢，當大陸發up瘋。

如果南北韓開戰，隨時打埋大陸，大陸根本無得避，中南海有乜理由唔驚。

依家有薩德，開戰既幾會細左好多

加上依家大陸入面既反薩德既示威已經消失哂，反美變左要靠美國了。

笑咗 全世界都係美國利益所在

咪係

北泡技術應該飛到支那境内就爆

負皮比cctvb

跌落南韓、大陸境內機會大

更多無線獨家採訪……都係無咩人咁囉

最後仲要加caption，警察無功而還

個人覺得無論有無薩德，都影響唔到金仔決定

金仔只係美帝部署薩德嘅藉口，美帝目的係做世界警察，從中獲利益而已

岩岩都見到
一打人都唔夠 講到幾多人反對

可能唔安裝薩德，由得南北韓開戰，美國既利益可能仲多。

金仔：美國你唔好行埋黎，你行埋黎我射北京 冇反導冇隔個海，較岩角度就必中

cctvb果然獨創一格

ATV格

仆街cctvb!

睇住呀！！！！

cctvb好似好耐無出國外採訪
最多係去支那或者台灣
國外新聞全部用人地片

剩係報反對聲

又講到薩德極醜惡

好多比呢單新聞有意義同對香港有影響都冇專登派記者搭飛機採訪

今次開支可以跟中央反韓小組claim返錢

CCTVB對外國既立場=支那立場

當去下旅行

屌
關香港屁事咩
衝出嚟柒

北泡無支那支持亡國九世。 佢地D核武開發實驗室全部支那俾錢。技術轉讓應該無。

CCTVB每日重點新聞

1. 中國外交部聲明，多項
2. 美國槍擊案，詳細報導
3. 如果無2. .就報ISIS在歐洲既恐襲，全世界都好危險
4. 再有中央高層官員因貪被捕（潛意：中央再次自我完善，成為最完美政府）

港聞
1. 泛民拉布，建造業無工開
2. 又有泛民人仕犯罪，被律政司起訴，被捕
4. 黎緊母親節，唔係講老母，係講花幾多錢，茶樓生意如何，晚飯酒席同舊年比，有無貴到

後生果班睇無線就好肯定唔多正常

3呢

個記者肥左咁多既

Sor囉

3. 中央競爭力報告表示，香港競爭力因佔中而排名下跌，上海，深圳好快追上，（潛意思：香港人要好好反醒，遲d無得撈）

第一次見呢個記者

不過今日6:30新聞係吳璟儁與藍可盈拍住拖咁報新聞，好sweet

陳亮均呀麻又肥又基 之前quit左依家又食回頭草

無線以經係CCTV既爪牙 睇黎把撚

講北泡唔會傷害到大陸嘅人要諗下

之前金正日未死時
北泡境內地下試炮
搞到地震震壞俄佬碼頭同水站
然後搞到普京覺得都係重啟六方會談好

事實上就算北泡唔撚打人
佢自己神打都有機會打中到大陸/南泡
日本都怕佢原本跌落海嘅導彈失控打中日本

有個痴線嘅鄰居
真係好撚牙煙架屌你

唔好意思CCTVB已經ON9到冇理

中國呢頭要搞北韓
南韓裝薩德已經合理哂啦
中國宜家要幫美國解決北韓問題
仲敢出黎話美國做錯？
唔驚貿易戰呀
cctvb 仲咁唔識趣報反薩德
大陸即刻靜哂啦

CCTVB要跟某d車，繼續反韓，可惜大陸反韓熱無聲無色已經消失哂

不過CCTVB仲係另一段新聞講51小黃金周，好多大陸人唔去韓國，黎合理化大陸人仲有反韓。（話去港澳最受歡迎喎），

今日仲繼續報

人無恥，便無敵

嘩屌，今日無睇喇，唔撚知